<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE topic
  PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Topic//EN" "topic.dtd">
<topic id="Toc101536888">
      <title>什么是统一管理平台？</title>
      <body>
        <p>
中国电子云面向专属云场景提供的集运营、运维、安全、系统管理为一体的统一管理平台，提供全方位的云资源供给、用户访问控制、计量计费等运营管理能力。</p>
        <p>
统一管理平台具备一体化管控、一体化运维、丰富的运营分析及精细化权限控制等核心竞争力。</p>
      </body>
    </topic>